有冇人女朋友成鬼日駁嘴好麻煩

係都要嘈一輪 大家分享下有冇經歷
到底點先可以忍住唔燥

中出即飛

每次駁完秒回佢哦

㩒低佢個頭叫佢含

打佢兩巴囉
再嘈就唔畀飽飯佢食

用狗仔式屌佢個陣 一路打佢個ass 一路講駁嘴丫啦臭雞
睇你仲敢唔敢駁 講果陣要用曬全身既力去衝佢😠😠😠

男：條條大路通羅馬
女：我就話 條條大路通陰間！

要實際 不要離地

同佢嘈中醫定西醫好

唔講咁多